覺唔覺話新垣結衣唔靚既人好撚扮野？

死傻閪扮晒有獨特眼光品味
一定係死毒撚

駁唔到

邊條毒撚負評？？？

橙。。。

橙 佩狗打手開post茅人理 等小妹應下你

死基佬跟蹤我！

點解咁多負評？？

駁唔到
留負評唔講嘢

Yes..好撚垃圾

無所謂，得我欣賞佢佢唯有同我喺埋一齊
我唔要無人要架啦

原來你老婆係我sp

你想要都冇
因為我同緊佢一齊

S咩P呀
有病睇醫生

成班痴線佬

上面個兩個真係

每次佢都偷偷地黎我home

你住橋底？定行人隧道？

好少打野戰

評已負

毒撚先鐘意結衣喎

靚同鍾唔鍾意係2回事
讀多幾年書先啦傻閪